［突發］2120旺角警署晒防暴

至少有20 架狗仔，上晒盾

推

出動了已經

tst都有

元朗有人接放工 又夠鐘唱k

醒目左 唔係市區搞你

散場人少先遂個擊破

走走走

有一批防暴已經上咗，大約100個

出啦，咁咪轉場

各位小心！！

走喇。撚完狗

防暴警開始清場！

路障走

走啦真心
今日贏左

唔走就準備俾人打，俾人拉

大量狗 睇睇要唔要撒

走喇大家 好好休息 聽日再黎

唔好戀戰 唔好死守 728太慘烈 唔好重蹈覆轍！！！

行上行人路

放狗啦
好走啦

轉場

食飯

上哂Gear 可以散水

唔好戀戰

走

d狗太子黎緊 向南推進 快d走！！！
Be water!!!
不戀戰 不被捕

要學學馬鞍山

走喇！！

各位前線，明日還有兩場

Be Water

lazy cop just start work...

be warer.

求大家唔好又磨到送頭

太子道佈緊防

旺角部重防 係時間走 旺角唔好留

放完火真係好走

太子道西/Nathan Road 有防暴警列陣

深水埗出左十幾架

Be water切勿死守

今晚亞蛇請食飯

PUSH

走喇走喇

前線快睇

食飯啦！

Be water

深水埗警處大量狗車經欽州街上橋去西九龍

Push

大家返屋企喇 休息下聽日再出黎

唔好戀戰 唔好死守 728太慘烈 唔好重蹈覆轍

小心

夠鐘返去休息喇

走
8月5先係主線

做咩將啲警犬推黎推去

走啦 今日已經好精彩

popo 兩頭夾擊

窩打老道有大量警車，見到有揸搶警察

推比前線睇

明天繼續

push

cable live 話 200-300隻狗

嘩

唉, 班義士又唔走又送頭

be water

夠鐘啦放學啦

各位，Be Water

岩岩係v walk見到幾十架警車上左橋

走啦 等班狗撲空

聽立場講200 full gear 狗

走喇 上晒面罩 數以百計

防暴警上晒裝備喇，同埋揸住長搶。

Be water!

唔好送頭

轉場轉場

走啦

轉場撚狗

萬事小心!

即刻散！！！即刻散！！！即刻散！！！即刻散！！！

散水轉場

咁樣好浪漫卦，已經無得解釋

撤啦，今日已達目的，仲有明天、後天。

不斷舉黑旗 就嚟放催淚彈

大量

今日d暴徒俾人拉到俾人告暴動都似
又放火又拋磚
無可能畫到100%既直線

be water, 唔好好似上次咁啦 屌 博拉咩

cls 勁l多架狗旅遊巴喺界限街度

唔好對峙 包圍緊呀

Teargas fired

屌好多狗啊

fact checked
走！

去poly, 落黃埔or紅磡

成日無開工，預左好多架啦

一係走
一係轉場

小心
先 cut mtr, 無車走
再係旺角，尖沙咀 2 邊推
睇路

閃喇, 旺角防暴standby喇

散水呀！！！

走啦 聽日再黎

𨍭場啦。be water

玩捉迷藏

轉場
轉場

快走

好似紅隧咁
快閃

班狗真係唔敢去尖沙咀喎

走啦，有排玩

示威人士唔係有雞爪咩？

2129開始推緊！

閃水喇, 旺角防暴standby喇, 推進緊喇!

閃啦

超多警察
各位小心
be water

唔好再被拉啦！！！

轉場啦求下大家

Be water !!

以為曱甴堆

走呀

撚完狗好走啦，只要一日唔比狗捉到，一日都可以慢慢陪佢地玩

去返紅隧得唔得

又丟匪旗又玩紅隨又爛狗車
乜都贏晒
要走

on9
冇得走

敵進我退阿

Hit and RUN!

散倉底過期貨，掹射 teargas

點解硬係有人要9企呢？

旺角向大角咀散

唔好再守啦
直接走啦
今日贏左啦

走啦 遊戲已完

衝緊

佢地要留真係冇人阻到，馬鞍山咁大個示範都學唔到野

超過40狗車

不被捕呀

西隧已經road block
走得去邊？

摸黑上獅子山呀？

求下大家be water
戀戰冇意義
聽日後日仲需要你地
推

用相機對住阿蛇 仲唔係襲警

退呀無謂送頭啦

警察比以前多好多
轉場係戰術
轉場呀

立場係咁話班狗同緊鴨記$300蚊喇叭

be water my friend

好多 popo

今日請大家be water
8月5日對香港人好重要
今日不受傷不被捕
8月5日需要你

留力8月5啦

罷工有得酌情
被捕堅冇

要散，唔好比人逼過去尖沙咀尖沙咀話近唔近話遠唔遠呀

咪撚戀戰啦

屌 真係送頭

又有落單 一早走啦屌

旺角

旺角又送頭...唉

拉左一堆人啦

又拉咗幾個

快D喇
包抄 拉人喇

8月5再黎啦
罷工需要你地

走呀屌 今日戀戰正on9
全港D車出晒黎

比人拉左一堆

究竟留係度嘅係收唔到風定點架

撤

做咩仲守

做乜仲有人留 收唔到風定點

有人被狗拉咗

好多人士被捕
走得慢既比畜龍捉左呀！！！！！！

差人要拉晒前線勇武
想明日無晒前線
走呀！

警阻拍野招數
開電筒
成班人幾排人牆圍住捉人
然後佢做乜

cam man都影唔到

立場話拉左至少10人

好多女義士比人拉左

開始懷疑有黑警扮示威者。

十字路口雞尾酒

立場話有義士流哂血 比狗禁左係地下

AUDI A6
KIA CERATO
MAZDA BIANTE
PEUGEOT EXPERT COMBI

黑警有以上文牌車輛 加埋接近300架
當中KIA CERATO 佔左一半
可能仲有少量其他車種
呼籲如果搭校巴見到呢d車款直接唔好上
不論車牌
唔想再有一人因為上錯車而出事
黑警定期都會換過車牌
而且一架車會有多過一個車牌
300架車隨時上千個車牌
所以呢D車款你記低佢車牌不如直接唔好上

當然上其他車都要小心

我只可以安慰自己： 前線義士個即場決定永遠最好

尊重前線決定

但打咗咗耐...要累積夠經驗喇

走呀屌 今日戀戰正on9
今日全港狗車出晒黎, 走呀

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

撤 俾人包抄緊 快啲走

不嬲都有

唉，做咩要送頭啊義士！

好近呀

快d走呀，保重

Hit and run

地下倒咗油

散啦 留力

尊重前線決定

第幾次唔肯走ON99等人拉?

暫時推到亞皆老街彌敦道十字路口

同728同一招, 破唔到真係唔撚知點打

其實真係只可以跣低佢地

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

反打 班狗就係知佢地一衝 你地就會縮 所以佢地先咁撚猖狂

個戰術post有 但做到要訓練

好心痛講左成日話今日路過都會畀人拉
最後仲係有人畀人拉

求下大家be water
聽日後日仲需要你地
推

前線大家都唔好再被捕
累積左經驗、知道人地點行
知已知彼、好過俾人捉
利申: 冷氣軍師、其實無乜資格指點
只求大家係每一次行動都可以安全

唉好撚難架,真係要前線個個唔怕死先得...

人地一早PLAN 好MK
今日咁多POST都唔走
D POPO 扮示威前線等以為齊上齊落FAKE 班人

後面和理非一定縮，可以點打？

由朝講到晚講到口臭都仲係要送頭

又要怕死又唔撚散

其實留到咁夜 都唔會和理非得去邊 真係要靠前排反打先至有機贏

如果唔係次次捉到一堆落單既義士 下次前排又少咁幾個

出咗黑旗

多心被捕

好撚心痛呀